【緬甸政變】中國駐緬甸大使：中方支援緬軍「無稽」 籲釋放昂山素姬等被拘留者

緬甸自政變以來連日有大規模示威，示威者多次於中國大使館前聚集，促中方停止支持政變。中國駐緬甸大使館今日發稿，引述大使陳海昨日（15 日）接受當地傳媒訪問，指中方事先不知道緬甸會發生政變，又批評有傳言指，中國在人力和技術上支援緬甸軍方是「無稽之談」，中國與國際社會立場相同，高度關注緬甸進入緊急狀態、國務資政昂山素姬和總統溫敏等人被拘留，呼籲立即釋放所有被拘留者。

但係投反對票

驚到瀨屎呀支共

加速師： 未驚過 百國聯軍又如何

有14億個肉盾 驚你地唔夠子彈用

Never believe anything in politics until it has been officially denied.

下，你投左反對票

especially for 支那

干涉他國內政
破壞中緬友好
個大使長他人志氣滅自己威風
跟著西方帝國主義亂彈琴
正一漢奸

即係NLD都係支共屬意

又投反對、又呼籲釋放，好矛盾喎！
堂堂強國唔可以縮，縮就柒一世！
出兵收回緬甸，頂多咪WW3！
支持強國！

急住出嚟澄清就姐係有啦

直接落場=/=支援

好笑，扮撚嗮野

黄左就縮

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

呼籲立即釋放所有被拘留者。

粗暴干涉緬甸內政

賊喊捉賊

戰斧 b2 b52 b1b 等

但係聯合國投票反對

Choya梅酒又唔飲得

中國呼籲立即釋放所有被拘留者

識玩當然係買兩邊

開始燒到自己就縮

你肯出兵解放緬甸我就信你無支援緬甸軍隊啦